對住d咁既人有咩應對方法？

我係男仔
有個女仔fd成日人地公事做錯野（無論大小事）就教訓人，連帶加一堆唔尊重同難聽既說話。
因為本身件事係我錯所以都唔好反駁佢，
叫佢尊重d佢又話比人鬧係難聽ga la，唔惡鬧黎做咩

佢做錯野人地鬧佢又喊

喊乜撚野呀 喊就有用啦咩 收聲

靚？

係男仔 又用人地自稱 低佢寸你啦